我要酒啊我要酒啊我要酒啊我要酒啊我要酒啊

點解沒得學高登比酒架?